系咪當我無腦？求解答

話說我男朋友無啦啦send黎問我佢有幾分
平時佢唔玩fb ig我已經知系人地send比佢
於是 我就諗 男人老狗無奶油互計分
非男則女啦 條女咁樣send比我男朋友又計乜呢？
定系佢個解釋絕對合情合理 純粹我無腦

系你老母

咩玩法
佢系咪呃緊我

系你老母 係啊！！！！

垃圾mk妹字都唔識打
抵你條仔搵第二個

你條撚樣又真係無腦，小學畢業未

系你老母！

系你老豆

系你老母屎忽鬼

on9

打好正字先開post是常識吧

屌你老母臭閪

Gay

字都唔撚識打
唔係冇腦 係弱智

唔係當你無腦 事實係你真係無腦

又block多件

你就真係冇撚腦喇

系乜鳩呀